[我問你答]上連登問功夫

歡迎各位巴絲係到交流下唔同嘅武術

最近想學曾蔭拳，有冇巴絲識點耍

利申 本身柔道黑帶，胎拳道黑帶十段，但係馬步唔多穩，想問有冇影響

哈

哈哈

哈哈哈

認真Post?
乜係曾蔭拳
學柔道無腰馬點撻人

曾蔭拳你都唔識
巴打你可以去訓了

柔道考完試就升帶啦，話咁易

樓主識唔識帶馬歸槽

學到個招咩老虎行山炸，咁高lv嘅真係未學

啊～我而家中左佢一招「霹靂追魂鎖」呀！

咁狠？！咁就唔可以紙上談兵喇，搏頭有花嘅通通同我入黎

哈哈哈哈哈哈

樓主放左監啦？

關曾蔭拳咩事

連登冇人識功夫

渣波龍抓手識唔識

撩陰腿都識啦，你話呢

咁基本嘅唔好提啦，有冇d難d嫁

中左納爾遜式鎖點算

老老豆豆，我個post叫我問你答，點解冇巴打答我不特止仲淨係問番我轉頭

出黎隻揪

咁你曉唔曉曾蔭拳

功夫係用黎強身健體

睇清楚個標題好冇

唔識 但想唔想學唐英連環拳同范徐麗泰拳？